鄧 炳 強 上 任 一 年 黑 暴 罪 惡 跌 ５ 成

鄧直言，上任一年來面對的兩大困難是警隊被抹黑及警員被起底，並說：「警隊於過去175年聲譽良好，但去年卻被大肆抹黑，如8．31死人，新屋嶺拘留中心及警署發生性侵事件，這些虛假的消息對警隊有極大影響，幸隨着法庭審訊，將事件暴露出來，陸續呈現是虛假指控。」而警方亦會盡快澄清這些假消息，包括進行現場直播，將真相向市民呈現。

白粉收皮啦

上任一年 香港個地位跌到仆街唔提

炳強上任一年已還清中銀按揭

姦淫擄掠，樣樣做齊

黑狗犯案持續上升

但犯罪上升 包括狗

伊斯蘭國本身都冇乜罪案發生

咁係唔係想表示同樣被制裁嘅前恐怖分子頭目 陽萎縮 冇撚用？
今屆頭目鄧小強叻過佢？

直接入咗美國制裁名單叻仔

炳強上任一年已被制裁

鄧炳強上任一年隨地吐痰大跌8成

警隊於過去175年聲譽良好

。。。。。。

四大探長年代得到平反？

我想做個好人

我係差人 邊個知呀？

上任一年 比美國制裁

班狗有啲咩事咪陀住支炮出黎遊行囉

其實法庭無釐清嗰啲係假消息
因為搵唔到事主亦唔會提堂
只係將用嗰啲消息喺網上號召群眾嘅人定罪

唔講721？

鄧 炳 強 上 任 一 年 港 官 十 五 人 被 制 裁

離奇死亡率/失蹤率高咗幾多成

上任一年 失業率上到6.5%

過螢175年都聲譽良好
冇icac之前果啲事你以為冇人記得？
雷洛差唔多每兩三年就俾人番拍一次

香港國際地位由新高跌至新低

淨低果5成係3萬隻狗犯法

鄧炳強上任一年，武肺傳到全球都有

佢做副個陣負責行動,咁講係唔係即係話佢當時放軟手腳，等自己升到先立戰漬

多數都係狗犯罪
唔捉狗唔告咪冇案件

同支那解決問題一樣 唔計就得

黑暴=黑警暴徒

on99，警隊於過去聲譽良好咁又點，東方係古代人？

香港個國際地位都跌左好多

不過唔緊要
基本法保障

上場一年 立法會人數下降三成

依年肺炎乜數據都跌啦on撚9咁樣打飛機都得嘅

上任一年即被制裁

上任一年 英美停止出口武器俾恐怖分子黑警

何謂「黑暴罪案」？
黑警姦淫擄掠？
黑社會踩場斬人？

成個香港搞爛晒呢

希特拉上台 德國犯罪率大跌九成

ON9 你唔講
鄧 炳 強 上 任 一 年 疫 情 爆 發 ?
鄧 炳 強 上 任 一 年 警 察 犯 法 行 為 上 升?

明明就係支那肺炎同支那法先跌

跌五成咁少

出老解 人口都跌5成

唔洗做寄生社會警曱

佢點還的

因為國安法同疫情囉弱智
不過香港政府同建制派一樣最鍾意搶功勞

多得個制裁，連登仔話個制裁好恐怖

黑暴=黑狗=3=

一年裏面有幾多個月係武肺唔比人出街？

東方文匯由上年7月開始已經咁寫
寫黑暴同暴徒

連一個信用卡都申請唔到的人
講野邊個信?

白粉報紙

狗隊發炎人：呂樂時代聲譽都好好

調查完 冇 可 疑！

Close file !

罪案率又減

餅強上任一年 黑驚倍升5成

其他罪案升5成？

黑警暴力罪惡跌5成

警察犯罪率升幾多成

樓主藍屍
請善用不推文回覆

上任一年 成隊警隊變成恐怖組織

香港罪案率最低係呂樂年代

同北韓比較啦，on9百份

我轉左新工tesla 都升左幾倍

咁都用黎打飛機

上任一年，屢創佳績
1）發生731、831、攻打圍困大學事件
加速令香港人權與民主法案和香港自治法通過
2）佢本人和一聚警隊高層相繼列入美國制裁名單，與國際獨裁者和恐怖分子齊名，揚威海外
3）違犯警察通例、漠視法律、侵犯人權，使警隊由亞洲最佳變成亞洲最差，警方形像徹底崩壞
仲有好多好多...

虛你老母假

出邊搶劫案升咗
黑警犯罪案升咗

都唔知有乜跌咗

白粉報就唔好貼link

未上場我都冇見過香港咁多劫案，果啲又唔計

又強姦又偷野,明明大幅上升喎,白粉真係戇勼

的士撞斷腳 - 唔告
黑狗開槍殺人 - 唔告
黑狗運毒 - 唔告
保皇黨打人 - 唔告
乜都唔告, 罪案率急跌

以前, 黃絲藍絲所有人都告, 依家淨係瘋狂檢控黃絲, 抗爭者, 議員,
所以得返50% 罪案

但係殺人吸毒強姦偷竊個案急升

佢地眼中只有抗爭者有關既先叫黑暴罪案
元朗 荃灣 北角個班叫良好市民 反正為支共而做就係合法

同樣道理，可唔可以話佢一上場百業蕭條？

冇撚用 呃搶增5成

鄧炳強上任後隨即爆發武漢肺炎

殺咗咁多人又有咁多浮屍。始終會有報應。

同香港回歸支那後人口暴增xx%一樣
人被殺就會死

乜撚野叫黑暴？

黑警係因為警察係黑社會
忠誠勇毅已經係黑社會4個堂口字詞啦

bullshit

一睇個排版 就知係百份報

PPRB

點解要推上熱門

因為國安法，關佢撚事

因為警察犯法唔計犯罪

on9

樓主藍屍緊係要貼白粉報link啦

藍屍犯法果啲唔拉唔告，跌5成算少

真係勁，幾多枱底交易

唔做咪跌

睬佢的話 就係有失我自己身份
點痴線都好
我都唔會同地下堆狗屎進行意識交流

無人出去捉犯咪無得開file 無record咪自然低

鄧 炳 強 上 任 一 年 旅 遊 人 數 跌 九 成

幸隨着法庭審訊，將事件暴露出來，陸續呈現是虛假指控

乜有審過咩

四大探長年代破案率100%添啦

佢上任香港失業率升4%

175年講緊去到清朝
個時係咪要叫衙差

因為啲罪行都係來自D狗

大佬你連案都唔成梗係跌喇 而家有時邊個會報警呀

請哂d 黑社會做狗咪冇人犯法囉

「警隊於過去175年聲譽良好」

廉署：

啱呀前線狗全部垃圾嚟，榮耀都係歸鄧炳強

黑社會做撚到上一哥

仲有咩好講 黑警犯法 又唔拉

人地出去行街又拉人 暴重

你上左任之後 黑警犯法多左幾多成 你自己講 小強狗

暴動

遊客點9成9

偷冰偷鮑魚多左幾多？ 原告變被告又如何？個個唔敢報案數字自然少

黑警犯法高左幾多呀屌你老母

暴徒的確少左好多
Sad but ture

果陣對大部份人嚟講的確係良好，警隊有錢黑，罪犯有人照，係得平民覺得唔好之嘛

黑警犯罪急升

721?

互相包容啦

上任之後就有支那肺炎？
咁勁？

唔做野，梗係跌喇.
Btw 引述新聞‘ 自己友’ 就轉頭放人

都話法律不適用 叫非畜意唔叫犯案

靜係打劫金鋪都多左N倍

鄧炳強上任一年，移民人數急劇上升

係咪中銀幫佢還？無數算啦